{
  "A collection by": "系列创建者",
  "About": "关于",
  "Activities": "活动",
  "Activity": "活动",
  "Add a link to the collection's website or social profile": "添加网站或者社交媒体的链接",
  "Add a link to your website or social profile": "添加网站或者社交媒体的链接",
  "Add balance": "增加余额",
  "Address": "地址",
  "address should'nt have been null": "地址不应该为null",
  "All": "全部",
  "Allow the transfer of this NFT when sold": "允许转移数字藏品",
  "Amount": "数额",
  "Amount is required": "请输入数额",
  "Amount must be positive": "数额必须为正数",
  "Approve": "货币授权",
  "Approve currency transfer": "授权货币转移",
  "Approve successful": "货币授权成功",
  "Approve the market to transfer your money when the offer is accepted by seller": "授权市场在卖家接受出价时转移您的货币",
  "Approve transfer of currency failed": "授权货币转移失败",
  "Art": "艺术",
  "ATTRIBUTE": "特征",
  "Authorization": "授权",
  "Authorize": "授权",
  "Authorize successful": "授权成功",
  "Balance is enough": "余额充足",
  "Balance is not enough": "余额不足",
  "Balance not enough": "余额不足",
  "Bio": "自我介绍",
  "Buy": "购买",
  "Buy Item successful": "购买成功",
  "Buy Now": "购买",
  "By": "作者：",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Listing": "下架",
  "Cancel Listing item failed": "下架数字藏品失败",
  "Cancel Listing item successful": "下架数字藏品成功",
  "Category": "分类",
  "Chain": "区块链",
  "Chain must be one of the options": "区块链必须是选择框中的选项",
  "Chain Selection is required": "请选择区块链",
  "Chains": "区块链",
  "Check balance": "检查余额",
  "Checking Balance": "检查余额中",
  "Checkout": "下单",
  "Clear All": "清除",
  "COLLECTION": "系列",
  "Collection Floor": "系列最低价",
  "Collection info update successful": "数字藏品系列信息更新成功",
  "Confirm": "确定",
  "Connected": "已连接",
  "Contract Address": "合约地址",
  "Contract Address is required": "需要填写数字藏品的合约地址",
  "Copy Address Successful": "复制地址成功",
  "Crypto": "加密货币",
  "Currency": "选择货币",
  "Currency approval successful": "授权货币转移成功",
  "Deposit WETH failed": "存储WETH失败",
  "Description": "描述",
  "Done": "完成",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Collection Info": "编辑数字藏品系列信息",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "EVENT": "事件",
  "Everything is ready, now you can finally pay to confirm purchase": "一切准备就绪，现在您可以确认支付",
  "Everything is ready, now you can finally post offer": "一切准备就绪，现在您可以发布出价",
  "Everything is ready, now you can finally post your listing": "一切准备就绪，现在您可以上架数字藏品",
  "Failed to retrieve decimals for currency": "获取货币小数点失败",
  "Floor": "最低价",
  "Floor difference": "和最低价相差",
  "FLOOR PRICE": "最低价",
  "FROM": "从",
  "Gaming": "游戏",
  "Genres": "种类",
  "Go back to detail page": "返回数字藏品详情页",
  "Go back to home page": "返回主页",
  "Holders": "持有者",
  "Home": "主页",
  "How to buy an NFT?": "如何购买数字藏品？",
  "How to create an NFT?": "如何创建数字藏品？",
  "How to sell an NFT?": "如何售卖数字藏品？",
  "How to stay protected in Web3?": "如何在Web3保护安全？",
  "Import": "导入",
  "Import NFT": "导入数字藏品",
  "Import Successful": "导入成功",
  "Insufficient funds": "余额不足",
  "Invalid address": "地址无效",
  "Invalid receiver address": "收件地址无效",
  "Invalid URL": "URL无效",
  "ITEM": "物品",
  "Items": "藏品",
  "ITEMS": "数量",
  "Language": "语言",
  "Last Sale": "最近成交价格",
  "List Item": "上架",
  "LISTED": "已上架",
  "Listing will interact with blockchain, which involves gas fee": "上架数字藏品会和区块链交互，将涉及燃油费用",
  "Listings": "上架藏品",
  "Live": "在线",
  "Make offer": "出价",
  "Make Offer": "出价",
  "Make offer successful": "出价成功",
  "More": "更多",
  "NFT": "数字藏品",
  "NFT Marketplace Demo": "数字藏品交易平台",
  "NFTs": "数字藏品",
  "Nickname": "昵称",
  "Not listed yet": "尚未上架",
  "Offer price": "出价价格",
  "Offer price should be positive": "出价价格应该为正数",
  "Offers": "出价记录",
  "Owned by": "持有者",
  "OWNERS": "拥有者",
  "Pay": "支付",
  "PAYMENT": "支付",
  "PFPs": "人物",
  "Photography": "摄影",
  "Please acquire enough": "请您自行获取足够的",
  "Please first connect with your wallet": "请先连接您的加密钱包",
  "Please input new price amount": "请输入新的价格",
  "Please input offer price": "请输入出价价格",
  "Please input price amount": "请输入价格",
  "Please select category": "请选择类别",
  "Please select currency": "请选择币种",
  "Please select the currency you wanna trade with this item": "请选择交易此数字藏品使用的货币",
  "PORTFOLIO VALUE": "账号价值",
  "Post": "发布",
  "Post Listing Item successful": "发布上架数字藏品成功",
  "Post offer": "发布出价",
  "Post offer failed": "发布出价失败",
  "Post offer successful": "发布出价成功",
  "Post your listing": "发布上架",
  "Price": "价格",
  "PRICE": "价格",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Profile": "个人管理",
  "Purchase successful": "购买成功",
  "QUANTITY": "数量",
  "Receiver Address": "收件地址",
  "Receiver Address is required": "请填写收件地址",
  "Review offer": "检视出价",
  "SALES": "销量",
  "Save": "保存",
  "Select the chain where NFT contract resides": "选择数字藏品合约所在区块链",
  "Select your sell method": "选择交易方式",
  "Sell at a fixed price": "固定价格出售",
  "Set Price": "设置固定价格",
  "Settings": "设置",
  "Status": "状态",
  "Summary": "总结",
  "SUPPLY": "供应",
  "Terms of Service": "使用条款",
  "The category of the collection": "该数字藏品系列的类别",
  "This is the nickname of the collection": "这是数字藏品系列的昵称",
  "This is your public username": "这是你对外显示的昵称",
  "This NFT is already listed": "这件数字藏品已经上架",
  "TIME": "时间",
  "TO": "到",
  "TOKEN": "藏品编号",
  "Token ID": "藏品编号",
  "Token ID is required": "需要填写数字藏品编号",
  "Token ID must be a number": "藏品编号是一个数字",
  "Top": "热门",
  "Top offer": "最高价",
  "Top Offer": "最高价",
  "TOP OFFER": "最高价",
  "Total": "合计",
  "TOTAL VOLUME": "总市值",
  "TRAIT": "特征值",
  "Traits": "特征",
  "Transfer": "转移",
  "Transfer failed": "转移失败",
  "Transfer NFT": "转移数字藏品",
  "Transfer successful": "转移成功",
  "Unknown error occured when importing": "导入发生错误",
  "Update Listing": "更新上架信息",
  "Update listing failed": "更新上架信息失败",
  "Update listing item success": "更新上架信息成功",
  "Update Successful": "更新成功",
  "USD": "美元",
  "Username": "昵称",
  "VOL": "市值",
  "Wallet Not Connected": "钱包未连接",
  "Watchlist": "收藏",
  "What is a crypto wallet?": "什么是加密货币钱包？",
  "What is an NFT?": "什么是数字藏品？",
  "What is minting?": "什么是铸造？",
  "Will be on sale until you transfer this item or cancel it": "将一直处于上架状态除非您转移该数字藏品或下架",
  "You are not the owner of this collection": "您不是该数字藏品系列的创建者",
  "You are not the owner of this NFT": "您不是这件数字藏品的持有者",
  "You can click the offer item to view the detail": "您可以点击出价记录查看详情",
  "You have already imported the NFT": "您已经导入了这件数字藏品"
}
